傷左手指有冇治癒方法

之前拗到定擢左魚蛋 好番之後每次一打番籃波就會痛

平時生活用力又唔覺會痛 點搞

特別接波個陣痛到

睇跌打

大概係咩問題 睇落冇腫冇盛睇跌打覺得冇乜用

我答你唔到
比佢地拉幾拉fing兩fing
再敷藥就好返
無點你

好

之前都傷過腳筋位 睇左好耐跌打冇撚用

手指易搞好多
腳筋要睇下點傷法
跌打佬會答得詳細好多

點解你D手指有毛?

?

第一次見

飲水 休息

咁少事都問

飲神仙水？

唔撚係掛 係咪男人黎

去醫
認真
阿叔我十幾年前打波手指尾炒撚左落個二百磅肥仔度
無理佢

依家好返但係長期腫左
好核突

你唔早醫就無得醫

香港地真係愈嚟愈多智障

手痛上嚟開 POST 問唔撚去睇醫生

唔洗錢？問清楚咩事 睇跌打定去醫院都得掛

唔係個個都好似你咁醒既